nba一個球員確診已經立即宣佈停賽，英超有確診居然話要開會討論下？

nba多數球員都讀過大學 甚至大學畢業
足球多數文盲 uneducated係咁

利物浦

做波做左成季畀猁 成擔心血

又想害死成個英超

玩具話停就停

怕左利

係做左2季

怕咗利狗班怨婦

nba係男人既運動，下下都埋身肉搏，好易傳染
足足撚散步妹下妹下，驚閪咩

用咩方法開會？唔係又成班人坐埋一枱下話？

到時個肺廢左，散個步都似做緊缺氧運動，就唔慌唔驚喇。

玩具跑幾步到場邊啦 跑得幾多?

Nba唔係主流運動
足球係全世界嘅流動
影響甚大，唔同

既然影響咁大，點解唔停
人地nba賽前驗到，個隊醫衝出去球場暫停比賽，然後立即全部比賽宣佈暫停，之後先再開會傾停賽既影響，英超？

因為BJ仲話考慮緊

nfl笑而不語

fa真係為咗做比猁已經黑咗好場
點會想臨天光賴尿

nfl個個戴晒罩 weak到

nba 係銀仔說了算
英超係要廿隊開會
唔同制度

吧打唔好又借D依抽利記水

可能NBA 有明文規定非常時期commissioner 有權宣佈停賽
英超冇哩d野

玩具撚掂一掂就嗌foul又幾撚男人
足波呢啲食身位擔膊頭女人先做